[長遠]要求泛民簽立會組成約章

建制下下就話要文明，我地就用文明將佢地打倒

推動七二前登記做選民係必然，但要令議會長遠有健康發展，改革係必然，但先要定大方向，我覺得可從幾點做目標

連任次數
30 / 35 歲以下參選人比例
出選次序

希望咁多位巴打可以傾份約章出黎要泛民簽署，唔簽的話選民應慎重考慮投唔投比佢

唔好再講議會冇用
我覺得宜家做乜野都可以有用

如果根據你制訂嘅規則我係無得選嘅
做咩我仲要跟你嘅玩法?

約章目的係希望 keep 住議會活力
比市民睇到議員唔係戀棧議席
何況約章呢家野你有權唔簽
例如白鴿唔簽，市民咪自行考慮選唔選佢
問題係邊？

我希望咁多位巴打傾下有乜野應該加落約章度
我又唔識字希望有巴打 draft 位見得下人既約章到各大政黨

假設有個年輕派簽咗，根據約章佢有份出去參選，並拎到所有支持約章嘅人嘅支持。
佢喺做議員期間累積到知名度。
N年後根據約章佢唔可以再選，但到時佢退出約章。
雖然約章嘅支持者唔會再投佢，但佢憑著多年來累積嘅名氣都有機會當選。

咁依個情況你點睇？

要令議員意識到
佢除左做好自己之餘
亦應該盡力培養接班人
就用佢既政治能量留比佢既接班人

再者若果真係有呢位奇人
佢可以出超區
一樣解決到

但現時局勢，白頭佬依類係好有用處，雖然佢好廢

留個最老資格既落黎頂住個位其實冇問題
再者，約章唔係希望全面年輕化
其實大家有眼睇，新一代議政能力真係未及十年前果班
只係希望年輕議員比例繼續增加同時亦留到老一輩議員可以以老帶新

點解呢 d post 都極唔上

因為大家覺得唔work